摩連奴慘負熱刺後，竟反獲加薪5%

新巴城巴加薪5% 追溯到今年1月

新巴城巴今日（8月28日）分別與汽車交通運輸業總工會新巴分會、新巴職工會、城巴勞資協商會、汽車交通運輸業總工會城巴分會及城巴職工會達成共識，2018年度加薪5%，全職車長及全職前線員工的最低加薪金額為$1,100，加薪生效日期會追溯至今年1月1日。 以一名新入職車長的薪金計算，其底薪的加幅為7.2%。今次加薪連同本年3月起生效的薪酬架構調整方案，以每日工作10小時計算，車長薪酬比去年上升了15.2%。加上年度特別獎金，新入職車長的每月平均收入為$22,986元。 新巴城巴同時會於9月1日起提升員工福利，包括全職車長及技工職級員工，將增設3個增薪點，於每年公司指定之12個工作天當值，於該指定日之超時津貼以時薪2倍計算。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2018

好撚好笑呀

熱狗係咁上下

我DAB

寡人 笑撚左

尊重啦

尊重返新巴城巴啦

麻友雞

卡勞食左賓賓未

樓主又曲線宣傳熱血時報，我代黃洋達多謝你

唔洗代啦

dab你老母 你估你係普巴

有氣勢過你班書展狗

呢個 po 太低汁
所以：mayug

幾好笑

Mayuyu